有冇D睇親都笑到有腹肌既gif?

勁on9

燒山嗰堆

好耐以前有個po係po 倒轉黎播嘅gif
笑到肚痛

仲有放隻貓上去

淨係記得呢個放小朋友番火場

lm

Lm